*Что, как мне кажется, следует пояснить из того, что я сделал:*

*  Узлы дерева могут содержать произвольное количество потомков.
*  В узлах храниться только значение и список указателей на потомков.
*  Хотелось ещё добавить указатель на родителя, но `json.Unmarshal` не может работать с циклами.
*  Зависимости для `go v1.10`:
	-  `"github.com/google/uuid"`
	-  `"github.com/gin-gonic/gin"`
*  Для клиента `Python 3`

__В задании не было указано, но при поиске поддерева я считаю, что потомки узла упорядочены__